「廢話提醒」聽日注意事項

我知道大家都十分期待聽日，非常熱情地為聽日賀國慶做準備

不過因為聽日可能會有暴徒黎搞事
所以出發前最好做返d個人準備

1. 定返個大目標同小目標
出發前制訂好行程非常重要， 可以有效增加效率
定返個大目標， 然後用d小目標去達到完成大目標， 一來知自己做咩， 二來可以知進度

2. 諗定走佬路線
如果d暴徒出黎搞事
到時候交通一定會亂，甚至附近會冇車
出發前先睇定地圖諗定點走， 到時候就唔會驚嫁啦

3. 小心陌生人尾隨
呢排好多陌生人鍾意跟住人返屋企大家要小心啊。

4. 事先出發觀察地型
無論邊個，去陌生的地方都會有d驚青， 正常的
事先行多幾轉熟悉下就唔會驚嫁啦
話唔定搵到正野， 可以帶埋朋友黎品嚐下